[
    {
        "randomId": 438
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyama y'urusaku mu rugo rw'imiseke imbere nyamagana",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Ururimi n'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    }
]